執到兩隻雀仔

係bb黎 唔知咩品種
唔知帶唔帶返屋企好 驚有禽流感
相後補 data用晒 up唔到相

我屋企成枱都係

[突發]自來神鳥

我都係

樓豬D相後補左成個月